如果女同學用對波拍你塊面，算唔算欺凌？

好睇你當時既感覺係（女神）享受（豬hi）欺凌

又如果幾個女同學搵蠟燭滴你jj，又用噴油噴你個身，

你會唔會投訴disgusted 同ashamed?

叫襲擊

此post 已完

豬扒都係肉

好想被欺凌
有冇女同學想搵人出下氣

會

無波點拍

打，即管打！焗死我！快！

屌，襲警都得 欺凌點解唔得

叫呵護心靈

iPAD笑聲拍板

bang bang聲

用陰唇打我

快點欺凌我

召喚Heidi 用佢個ipad 拍我

恃細凌人

咁SKY LEE最錯係無用波拍臉...

的確係

男打男 ====欺凌

女打男 ==== enjoy

男打女 ====非禮

如果滴臘單野，係幾條女圍住條仔，成班人實會好想要同講快點強姦我

Sbt

呢啲講下笑就得

問題係 點解由一個畢業左幾十年甚至無關係既人
決定你係咪被欺凌

即刻一拳打扁佢對波

死硬、即刻係非禮、性侵犯。

實畀人拉

咁如果阿男同學同女同學係SP 關係，扑野前用條撚拍女同學塊面 單野又會點

咁就要睇吓靚唔靚女啦

如果sp關係，個女同學又同意，又無係hall拍片流出就無問題

港女都冇波...

都講都到明physical abuse

女權會走出黎叫侮辱女性

收皮啦kongu仔又偷換概念

Agger

算唔算福利

如果係肥婆豬扒咪一樣告佢哋

讀左咁多年書學識左偷換概念，出到黎可以撈政府

洋腸另計

真係好反智

btw 快點欺凌我

有錢仔另計

快點用對波拍撚死我

No consent
Something something affirmative consent something something rape culture

係肥婆嘅話
你會唔會告佢意圖謀殺

靚女既話就唔算囉=.=

咁如果係鬼仔男同學用J拍港女同學塊面

會唔會有唔同?

如果女同學用盡一切方法搞到你扯到恆曬，又波推又用個閪磨你條撚 但就係唔幫你出火 咁算唔算欺凌？

算